其實d醫生平時係食d咩

去睇醫生無論係公立定私家, 都好少見d醫生係肥
有無醫護人員留意到醫生平時係醫院canteen係食d乜

冇得食

餓到胃痛 水都冇得飲

應該冇時間食

食護士

有個醫生係ig算係親子kol
成日開live食野你可以去睇下

識個成日冇時間食野

好多喺canteen都會簡食燒味飯
10分鐘左右就食完 上番去做野

用生命拯救生命

成日見佢地食杯麵同M記外賣

去殮房...

點會無醫生係肥

咪又係食果啲野

公院醫生會忙到無飯開

日日ot係咁不停做
飯又趕住咁食 消化唔到其多咁
點會肥得到

好多時都係無時間食飯
有d會叫病房如果有飯剩，留一份俾佢
Pantry快快手食完再出去做功課

食蘋果
一日一蘋果 醫生遠離我

見過醫護拎病人餐（無人食個啲）來食

私家都冇時間食架咩?
放2-3個鐘飯喎

公立醫生可以得閒就幫自己抽血，睇下自己有冇乜野大問題。加上返工見到咁多病人又中風，又心臟病。點都唔敢唔健康

好多渣架車去巡房又賺一筆

邊得閒食飯

緊係食護士啦

你家人醫生

三文治 可以唔食都得 好佩服